人越嚟越大就越嚟越唔敢開始一段感情

離開你已經差唔多一年
但唔知點解 當我每朝早起身剃鬚嘅時候
仍然會喺個鏡裏面度睇到你啱啱瞓醒嗰個樣
好似隻貓咁 將個頭捐入我睡衣入面
記得你講過
人越嚟越大就越嚟越唔敢開始一段感情
你亦都講過從來無試過同一個男人
可以好似同我喺埋一齊咁開心咁投入
但係點解你始終都唔肯講俾我聽
你愛我嘅？

死gay佬

係你未放低，唔係唔敢開始

個畫面好sweet 不過都代表更加虐心

咁點解分手

因為了解，所以分手

其實可以了解到d咩？可以令到相愛都分手

張國榮讀呢段獨白好正

當每次投入之後受傷 就會開始唔想再開始
算係一種自我保護機制吧

鏡裏面我又見到你著住我送俾你嗰件睡衣
呢 喺你胸口上面有一個蝴蝶結嗰件呀
你每一次都會唔小心咁將佢打成死結
我就一隻手剃鬚 一隻手想幫你解開佢
而你話嗰個結我係用兩隻手打架
你用一隻手又點可以解開呢？
我真係好想知道
究竟一對點樣嘅手先至可以幫你解開你感情上嘅死結
究竟一個點樣嘅男人先至可以令你毫無顧慮咁去愛佢

放手啦 無意思
利申 過來人